求轉台/續約plan

一張csl無連機價合約5月到期
一張中移動呢個月14號到期

有fd一張無合約自由鳥
一張csl無連機價但仲有年幾先到期

我用緊用量王無限嗰啲，
基本上我嗰兩張想做返無限，
我join唔join到5人plan加兩部iphone嗰啲？
定就咁轉csl無限抵屌？

仲有無呢張圖嘅plan?可唔可以cut到我有淨嗰幾個月？

門市話要cut有淨嘅約就要join $937/月，再加$10000，
有5張無限加$21000coupons

點先抵屌？
P.S.唔想幫襯中移動

有plan介紹可

ching,你點解唔想幫襯中移動(cmhk)?